美甲邊度好 香港定深圳？

類似呢種style, 大概整幾錢？
有冇相熟鋪頭介紹

羅湖商業城120人仔任整包延長

你呢d花係貼紙唔係手畫唔會太貴的，
返大陸整唔怕灰甲嗎。。

係貼紙定畫？ 香港手繪 就好貴啦！一個手指一個手指咁計
深圳會平d 不過我未試過去深圳

深圳平好多